（打和）元朗727 | 勇武同和理非 一體化！

好多5毛帶風向，好多人自己動搖，好多人想說服大家喺打同唔打入面2揀1

但其實，到左今時今日，和理非同勇武係冇實際衝突！

和理非同勇武，本身就一種因時制易既心態，而唔係一個固定行為

27號照樣齊裝入元朗，照叫口號屌中共屌林鄭屌狗屌黑，有咁大聲得咁大聲，
盡情言語上侮辱班鄉黑，用民意落佢地面

如果班鄉黑係龜縮唔出，就一路嘈，嘈到自己走嗰一刻，要元朗嘈足成日/兩日，千祈唔好主動攻擊任何人同物

班黑一進攻，和理非即刻轉做勇武自衛心態
唔駛再理公民拘捕權！ 因為班狗同律政處必定唔會理你！

所有齊裝既人，為自己同其他人條命，有幾盡做幾盡！

唔係要制止鄉黑行兇，而係，
優先目標：確保行兇者失去意識，然後逃走自保

所以和理非同勇武需要一體化，靜若處子 動若脫兔 絕不落單

冇人搞你就和理非，有人搞你就即變勇武

記住：香港已經冇法治，你唔郁手都可以告你屈你任何罪名

所以如果真係被狗睇中，你犯唔犯法，都只係死路一條，E個就係事實

TO DO, OR NOT TO DO, 你會點揀？

祝大家冇穿冇爛！

無預警下由上而下開槍點計？

單單都要跟但元朗都要入

共鐵必須清算

我都好嬲好想打，但打解決唔到問題，而家就有一班平時唔理政治既人出黎鬧政府，正正係因為暴力而企出黎，你以暴制暴於事無補

老黑都係收錢做野，最仆街係何妖，警犬，政府。白衫唔係黎自同一條村，燒村都冇用

何妖明顯玩大左，自己人都唔妥佢，老黑都係收錢先出黎做野，你唔入村打人，佢地得撚閒理你咩。唔好唔記得上水，只要唔搞佢地，避開一啲地方唔去，佢地都唔會搞我地，唔好自亂陣腳

唔好主動郁手，黑社會俾你打完唔還拖仲係黑社會？下次只會打得仲離譜，唔好主動郁手，於事無補

727要人，唔係要武力，要自衛要智取

岩呀，一d傷害都冇
不合作最大作用係喚醒港豬，但共鐵完全冇feel

唔好主動，一旦被鄉黑行兇者搞，唔理犯唔犯法，盡情還拖

暫時資訊太多太亂 呢張文宣得唔得先？
有冇嘢要改

個schedule好密集

pish

光

復

香

港